［喜蓮彩星勇闖者]七月九日沙田十場賽日討論區

愛狗獎星個細路彩星再戰沙田
逐漸適應沙田場地 今次再次挑戰冠軍寶座

另一隻勇闖者 我田執手寶藏
未知會否又俾佢大佬呀拉騎

大家多多支持

頓哥仔騎就一定支持彩星

有無手足主力玩place?
今季成績如何？

拉馬師

旺蝦王 小巨人 可以贏到幾多

炸魚有千二泥唔報報1000

虐狗啊

我季中季尾主力玩wp
不過真係要睇重心場次出擊 場場賭一定跳樓
仲有唔好意氣用事 最近一次谷草我中左伏

星期六係咪又有得睇我偶像

太熱緊係唔考慮啦

yes 有時一場都揀唔啱

有時真係衰意氣用事同賭癮
正正常常都有啲執下 唔會跳樓

不過都有時揀錯

呢排wp過關都執到啲，刀仔鋸大樹

狗會唔播就贏 播就369

比大家重溫多次我偶像既騎功

當家精選出嚟講兩句 我雅騎下舒服啲定馬場惡勢力騎你爽啲

樓豬259

Hi
真心ge 再上級制 唔該留住跑
大摩 搵馬燒鳩你你就死
1600 要燒你唔難
明明我好有爆發力
好心練好d 跑差腳啦 差先係最好
死都要放 我贏果幾場點跑都贏架啦

下季如果錶之星跑得返
準備吹奏我星

四歲系列搵我偶像騎你啦
第一場啲爆炸力唔係講笑 跑得一哩多數都差同追馬好過放

貓仔post 果場 東車果第3 我諗行內都知咩事

爆騷

感情飛點都買多次
可能最後一次了

唔講唔記得，呢隻都幫我贏咗幾次錢

追多次

好想賭馬
其實隔一日有馬賭你話幾好

新手表示 岩岩開始 淨玩單場place
執下執下 咁就算

lm

千祈唔好學玩過關,

會窮

看來鄭偉星期日可上岸,隻陽光大地可以落班跑直路,十三哥今次係身負重任定係黑鑊……

又有新騎師
意大利佬

以為佢慢慢上去啦 點知又有傷病 好彩3歲仔
希望佢跑得返

龍騰摘星以為下季先出
點知今個星期就出 要買了

日蝕錦標騎highland reel

高比仔

屌 岩岩多手 60$波膽 咁就冇左 屌你老母
個人覺得賭馬易中好多

大蛇

大蛇靠你啦

單賭WP今季最大斬獲係財神戴圖理

起lin彩b未知邊個騎？

報名炸Ching 係咪太想賭

牙般

位置最冷係買自己
win中過……再創商機,係掛,成日買冷門!唔記得咁多……

隻勁飛聖又令人r頭,
夠分唔跑4班,沙田又好,谷又好丫,
就算三班啦,有泥千二都唔跑,
睇下佢到時用咩人先,
血統上有長力,上季四班寶遜又試過唔得,
呢個光頭佬季內已經走過一次寶,隻鐵膽龍

定係鐵膽王……

頓哥仔操左好多課

原來大蛇
好彩仲有三次機會跟 準備上樓

高比仔 我都有留意
我印象同如意同父馬

鵲橋飛渡

德國馬

巴基之星幾時俾返蔡明紹騎啊

如果彩b係小潘 危險駕駛墜馬事件

新po lm

加一個騎師，
巴林冠軍騎師沈拿客串一日， 7月9日

蔡明紹署假去星洲騎兩個禮拜擋warm up

講開唔夠騎師，可唔可以放番牌澳門既黎香港玩下，有D以前趕走過既，都係以前既事。放左牌俾佢地自己搵座騎，唔夠支持自然唔會黎。
睇番今季一唔夠人，就剩係識搵韋紀力或澳洲騎師，好似全世界得澳洲南非有騎師咁。

將b

星期日左探金柏龍華

澳門果d咪搞啦

無咁既必要

呢隻馬好似7球野

又唔叫

谷草短途王黎 篤屎仲貴過我個人

即興去牙-.-

步仔 威仔 格都有歡送儀式
將男呢

提都無人提呀

公平咩

冠軍騎師無騎過既馬 邊有得威

佢個白鼻好型

慘到連公仔都無得出 話曬贏過g1
巴難之星美麗大師反而都有

你果隻咪差唔多

將男忠心鐵馬
仆街 仲要識睇電算機 冷門贏先有紅蘿蔔 熱門贏告仔飯都唔比佢食

我師 郭家惡過狗

呀獎都無

馬主表左態信雷狗啦

鬼叫呀獎唔係名種馬 家族 外地唔突出

將男威爾頓Xxx 3隻影相啊

係
祝巴基之星賽績「一帆風順」

【巴基之星罷跑事件】真係繼續撐雷神？丁志強：要同告東尼傾吓先

好似仲有轉機

俾返蔡頭啦 巴雞當加州萬里

如果轉手 我一定支持巴基

馬場惡勢力
減完分落班 打電話就有馬騎
無左隻愛駒 講兩句想長期建立關係 又有得騎
笑死人咩 你攬住佳龍駒時唔咁講

呀拉仲要12月同佢威喎 點會放手

有得威 獎星 贏完即棄

呀炒傷左 呀拉唔要 咁乜水騎

比返蔡頭最公道
後上馬真係搵個硬淨啲仲好

嗱 我唔係話惡勢力唔好呀 騎功真係香港數一數二

如果俾炒飯，炒唔炒到巴基衝上嚟呢？

頓啦 但唔該 潘頓(去馬)

我炒係香港無咩運行
寧願佢返悉尼 望到心都痛埋

呀拉私家馬
1000 華恩庭
1200 醒神
1400 呀旺
1800 巴雞
2000 英雄
1600？
2400 再奪彩星？

1600都係我旺 1400 澳斯卡

我旺真係無骨氣

其實原本都係搵韋紀力
係有人係中間做嘢先搵到爆冷麥
澳門唔搵應該係佢地要週圍走
唔清楚佢地啲合約係點玩
同埋時間上都唔易配合

呀旺好似1400好d

告仔出山啦
唔洗再世界大戰

呀拉係好難停賽的

搶赤狗

成班拉馬精英
唔係拉馬比狗會釘牌就係紀律有問題

爆冷麥不知幾好 唔明點解唔留佢

加陣應該一哩好少少 咸成迫到佢唔識跑都要跑
不過佢次次一出頭幾步好似都縮
腎都有講 家俊騎旺仔 有馬壓一壓都有縮一縮

行返我師條路啦 擺明要拎出去追
不過牙拉一定會省曬 然後塞車

如果比返炒飯既 我以後一蚊都唔賭四季旺
因為我愛佢

鬼叫你成日最後直路望一望電算機先決定去唔去盡咩

人地志不在此
長著咪又係要幫阿拉挽鞋

獎b無左馬主鬼有人理佢咩
個個淨係想睇拉頭馬果個

駁唔到

牙拉私家路 通通讓開

田泰安 獻惑一早幫大佬霸好位
再等牙拉慢慢泊車

鬼叫你無金杯咩
仲要唔係同一年

彩星贏 你地又有得睇

贏到先再講啦
多名利2世

田拉q 應該係今季最多

將男好搞笑 鍾意一年儲一隻盃

多名利有場G1

彩星未來係香港有無

打吡頭4名都贏過啦
喜蓮第五肯贏未

今場d對手。。渣咁多。

咪抵抵佢成世無馬王做
人地大爛袋係步仔出黎之前都叫威過
不過可惜臨老要避走1200 仲要客死異鄉

大巴黎盟主係香港賣笑

繼續我達肯定無

去法國凱旋門先啦

同赤狗一樣
但赤狗都有場2班贏啊

根本上嚟香港就入錯行
學威巴講 人地條跑完係去凱旋門

人地赤狗閃住都贏大不列顛錦標

赤狗係咪贏撻地
睇埋佢下年點

喜旺寶加陣係大不列咁多隻最好 我偶像當初無揀錯馬 佢跑完都話輸撻地

老實講，我到呢一刻都唔知點解會轉咗手
有g1又係同父第一隻g1
點會嚟香港咁撚on9架
香港啲g1都唔會加配種價値

其實人地肯賣佢過香港都知應該上唔到歐洲g1既大舞台
係好野人地實留番贏多1 2場g1配種

英國g1 winner =香港五班馬
睇下首相

首相係中左莫雅轉播大熱魔咒者

步步友算唔算例外

大賽騎豬
老巫
莫雅

咁都要留翻d位畀本地騎師架

見習騎師最新動向！ 潘明輝停賽 巫顯東謝幕 蔣嘉琦復出

The Tony Cruz Award無懸念啦

肯真 如果雷狗冇左巴基咁冇面
大摩又實打team 如果夾埋雷狗搞鳩巴基

大摩雷狗有咩做唔出

你下季等收檔啦
大摩第一隻就夾死你先
等你跑唔到打吡

加州系過檔麥菲文

昨天（3日）有十匹自購馬及九匹自購新馬從澳洲抵港，當中有六匹自購馬及一匹自購新馬隸屬麥菲文，其在港從練先頭部隊隨之亦正式曝光

羅富全方面，今輪僅得一匹自購馬進口，自購新馬他隨時未有。

回說麥菲文這批香江先鋒，其中三匹自購馬的英文名均以California行頭，估計悉數隸屬「加州」系馬主名下。

係邊度探？

仆街狗會

出隻公仔俾我買都好啊

咁勁都冇 垃圾狗會

出個死肥仔公仔比你

中心思想

4歲 當家精選
呀拉拎哂香港g1 不是夢

蔣嘉琦唔復出ok?

喜琦

今晚睇喜琦屈班鬼妹g

屌打班鬼婆
on9狗會又唔轉播

後上馬比我炒啦 巴基

葉森打吡冠軍退役

今晚我跑女騎師錦標賽，希望大家g持

好想比你騎

腳傷呢啲嘢無得好講
今年岳少幾隻好馬輪住傷

2017年7月9日星期日沙田日賽開賽時間：
第一場下午十二時四十五分

比莫雅騎完即傷代表d咩

沈拿7月9日在港策騎

2017年7月3日

為了讓馬主及練馬師於7月9日星期日的賽事中有較多騎師可供選擇，馬會已安排騎師沈拿可以接受上述賽馬日的策騎聘約。

沈拿現年三十二歲，曾在意大利榮膺冠軍見習騎師，從騎至今已累積了逾八百場頭馬。最近五個馬季，沈拿在卡塔爾及巴林的策騎成績優異，而於剛結束的馬季，他更奪得巴林冠軍騎師榮銜。沈拿所申報的最低出賽造磅為120磅。

巴林都R到,狗會條天地線去到幾遠

06:54 蔣嘉琦在當地受訪片段

M J Freedman
AUS PP HESSDALEN Alamosa / Grey Swan
AUS PP CALIFORNIA ELITE Exceed And Excel / Pin Up Lae
AUS PP CALIFORNIA NIKE Fastnet Rock / Anabandana
AUS PP CALIFORNIA ARCHER High Chaparral / Sarasota
AUS PP TAJ MAHAL More Than Ready / Gunawati
AUS PP TORNADIC Starcraft / Flowerchild
AUS PPG Danerich / Fantastic Glen

F C Lor
AUS PP NEW ELEGANCE High Chaparral / Karmann Ghia

A S Cruz
AUS PP CALIFORNIA FORTUNE Fastnet Rock / Mimi Lebrock
加洲系一次過入4隻pp
麥菲文入啲種全部啱香港,睇嚟都有功課

今日香港幾多點跑 ?

呢度好似有直播睇

9 個女騎師鬥5場, 計分賽

Lady Jockeys’ Thoroughbred World Championship
讚好此專頁 · 7月2日 ·

Kei Chiong will represent Hong Kong in the Lady Jockeys' Thoroughbred World Championship at Bro Park in Sweden on Tuesday. Did you know she was the first female jockey to ride a four-timer in Hong Kong? Read more on 標籤︰Ka Kei 。

1 至 5名分數, 15-12-10-7-4 第6名至第9名通通2分, 馬退出 5 分

監場董事覺得個場有犯規 有權扣 5 分

當日跑6場馬, 1, 2, 3, 4, 6 呢 5 場就係女騎師計分賽賽事.
(即係第5場唔係)

千二有紅衣, 隨時攞埋騙騙
千四千六仲有爭分奪秒當家精選

翩翩都搶到 我諗頓哥以後唔會騎阿蔡既馬

覺得千4牙拉會騎當家

四歲系列頭兩關我估都係當家 除非天下第一出手

之後打吡再換馬

當地 18:10 開跑第一場,
當地 20:40 開跑第六場

18:10 即係香港時間 00:10 定 01:10 ?
00:10 定係 01:10 ?

岩啦咩馬都比佢贏就岩喇 馬場惡勢力 仲惡過想當年達少

不如直接頒曬啲G1比牙拉咪得

統一咗

(今晚唔知 00:10 定 01:10) (蔣嘉琦有份參賽) 國際女騎師邀請賽

牙拉其實都唔算拎得多 一到盃賽潘狗好認真

惡好多，達少都唔會騎晒所有馬房既馬，而且當年有幾個大馬房有固定主帥

都係希望爭分 當家四歲唔好退步唔好傷，掃多D大賽

牙拉 2000 冇馬騎 實叫巴基上2000
1600 應該會騎我
如果我唔係休季 佢唔會騎旺啦
我一出番來
旺咪掉比人
1600/1800 4步係騎我架啦
2000 正賽可能掉我比人

最好騎返你 真係唔想我旺有陣拉味

但當家好似好耐冇操 健康出問題？

一早講左收爐

4月到而家游水踱步都冇喎
我地睇下話收爐既旺仔

阿蔡好幾隻都咁
紅衣醒神 詠彩都係5月之後無游過水

正常
我反而想知唔跳唔游水會有咩做

雙魚河放草

行馬機

阿蔡收爐真係收爐 出嚟行下都唔會

如果唔係同老母b熟 一早恥笑左你

定係傳説中係馬房入面行行行

日日食蘿蔔
晚晚洗白白

傳說奸仔達都有秘密操練呢招

中過火箭狗win但又中意彩星唔知買邊隻win好

得一隻未交代

繼續我達今季唔駛旨意交代到

沖一段 內閃 騎唔到

呢招堅啊
當大家以為佢係缺課

原來大摩兩隻高班馬仲係度，以為已經除左名
壯思飛, 喜蓮歡星

簡蛇招寓賽於操響今時今日會唔會給人屌虐畜

牙拉爭一定兩場香港G1

炸魚薯條，實業乜乜

牙拉差邊幾項

主席短途獎 遮打盃

好似就係呢兩隻

薯條出賽量算正常，對比簡蛇以前黎講

仲要以前馬季較短

馬嘅天性就係跑
點會比人話虐畜
何況評分制密跑減分係好正常

個人認為 都要睇下隻馬點
有啲真係唔跑唔舒服
有啲真係小休再跑先好

一講厭戰就又諗起巴基

兩隻寵物馬，會唔會陪大夫退休
廣友威龍 福嘉皇今季未出過賽
綠野仙踪都半年唔見

其實個時簡都係一季跑十幾場乍，
而家已經俾方, 李, 徐等超越

據外地媒體報道，洪祖杭為Ruthven向原馬主支付約250萬澳元（折合約1,500萬港元）的贖身價；買賣雙方只經過一頓午飯的時間就達成協議，從而讓洪祖杭有機會把Ruthven帶往香港服役。

唔係1800萬都1500萬
1000萬以上買隻昆士蘭打吡冠軍
咁大條水魚唔搵就笨

澳洲打吡第4(發奮)
呢隻嘢屈級數

2017昆士蘭打吡

黎香港受唔受得住嫁

依家跑喇

(今晚唔知 00:10 定 01:10) (蔣嘉琦有份參賽) 國際女騎師邀請賽

水魚點及蔡一威

漫畫王

駿王

【動畫】「去」定唔「去」！騎師拉馬手法你知幾多？

我潘

佢就出曬名
其他人唔好以為無

無香港馬度好撚悶呀

黎緊有個幾月你悶

潘狗都常用
拉到隻馬唔舒服搶口
近期例子有勝得威同上季跑馬地唔知咩咩美麗

賭波lo
唔賭波咪去下旅行lo

鐘意左賭馬之後就唔鍾意賭波
見到d賠率就唔開胃

一定賺先勁呀
拉到包尾呀

潘狗拉馬指定動作
望後面
扮唔好阻到人要勒避
跟住200已經gut patpat收工

好想賭啊
想9up岀文吹奏愛狗

阿拉都會咁，梗係做到難以約束咁

牙拉成日打兩野見無勢 即企起身

星期三冇馬跑冇野做

牙kit有BB了

入咗馬場等你

好醒 主力艦 天寶 南轟 已退役

好醒一招了嬴完就退
南轟無仇報

笑4

主力柒幫我贏過一次冷win

屌佢都味南轟追左3場未派彩就無仇報

唔想咀咒佢
有其父必有其子女

咁快退 ？

主力艦

「媽咪，乜叫Sorry我冇撚呀？

漏左個呀字 係sorry呀

唉 又再一次上去睇排位 又話星4

淫kit有左

星4中午 唔好咁心急啦

今次好簡單要兩粒星

之後一粒星嚟緊一年大力吹奏
仲有一粒錶之星 都好似跑得返

皇天擊殺連幸運大師都無得跑

起身刨馬啦

無正式統計，不過感覺上四班初出跑泥地係咪好少成功？通常都會係草地跑一場先。

爆騷已搶

皇天擊殺怕唔怕？

土皇帝騎我

早料，紅運爵士對手大幅減弱。
今次外檔贏得。

其實1.7x米去考見習學員係咪收得皮？

我印像都唔多呢類馬
成功率應該低到0

唔係嘅,重量先係最大問題
仲有其他位

怕
信隻馬算

幸運嬴嬴得返6分
好似冇見過咁低分馬

聖氣凌雲

牛魔王 5分

0

原來呢隻都咁低 以為仲有雙位數

法寶

等左好耐

阿凡達用東仔
霸氣係琦妹

喂喂喂屌你老母

天賜糧源

同期仲有隻蓮花盛放
阿根廷G1馬黎到香港五班都入唔到三甲退役

記得呢隻係日本馬

笑死

馬仔新手 再問問
有冇巴打會買馬報 刨下？
今日出左

新報馬薄資料最多 $30抵比

多數支持腎仔 太陽馬經
不過買完我都好少睇 變返自己刨

告仔啲馬係咪跑到一滴都無先放頓哥上去

不過風火勁狗算成功案例

有時賣專業，專係睇賽績時間，不過好多時跑完都冇開始睇

成季都冇買過馬經

梁定華D水貨

我純粹支持

霍清 唔該出嚟講兩句
我旺細佬去谷草 係咪有咩誤會

勇闖者

霍利時都係想呃頭馬姐

用牙輝 輕鬆啦

聽日又要騎馬馬了

停緊賽

主力艦 南方快車收左皮

退休姐

南車跑左三場
主力柒俾西拉騎彎左

佢有東轟夠啦 早d退唔駛養

又唔知保唔保得住條命

騎咩馬

又用達少

場日蝕大賽不如直接頒獎比我偶像算

有轉播

馬會季尾回饋雅迷
今次佢唔會咁西

Lm

今鋪點都買返幾千
唔係呢2個月都唔知點過

要買泰姬陵了

又比人底出

乞水

聽晚有老巫

腎：大賽自然醒

今次唔會

我準備Allin一個月糧
迷雅黨

打撚死都買牙拉大佬鏝狗james doyle

今鋪同路

其實老老豆豆，泥地耙唔耙地有咩分別

有女

點解會咁快退，係有病定馬主唔養？

大家點睇常豐裕上場表現?

一哩馬

因為要用耐d時間先撻得著?

追數 三賽日追10k

個人覺得係

尾二百先撻得咁

其實你講緊邊隻

點解？

本地練馬師何良剛於本月6日度過57歲生日，其太太於當晚為丈夫設下生日宴。何良好友兼馬主阿叻陳百祥、歌手坤哥吳業坤及陳國峰等人，都有出席一齊為何良慶祝生日，大家並一齊唱生日歌，眾人都盡興而歸。

周日（9日）沙田賽事，何良出馬陣容不弱，當然希望贏馬賀壽。其中三場泥地賽他的戰馬「大收成」、「太陽旺旺」及「威先生」上仗均非勝即位，全有不俗走勢。

叻哥生日都無人講

點解都好耐囉，p布
應該唔係講呢隻

sor講緊啱啱退個幾隻

究竟彩星點解要H2
明明入q個場係H-

同精氣神鬥燒

signal好明顯

呢個馬房越大堆頭越有燶味

何良副練 練馬師阿叻

喜蓮第5

耙鬆左好似沙地咁難追
耙到實一實咁硬地易追

I唔好意思笑鳥

不了 要結婚

咁快有咗

星期日彩星

左同右手結

抽個好少少既檔 真係合埋眼車落去
加陣呢個檔 我都唔知佢點跑

喜蓮第5啊 強配拉馬師

唔洗講咁多
睇完場地同個人先決定買幾多
又慢跑速爆一段，跑條鐵咩
睇返入q個場啲時間先

猴王系去到英國都有馬

起lin彩b 跑二千米俾個13檔，仲要係拉馬頓騎
即係唔使要啦

負負得正

起身度馬

好早起身
我訓唔著

今次似熱頭冷腳

訓多陣先啦 未開盤

留名等水 好撚多野做呢幾日

11 號馬 要風得鋒 退出競賽,由後備馬 大富大貴 補上

8 號馬 勁趣 退出競賽。

6 號馬 旺財生暉 退出競賽,由後備馬 老友威威 補上。

沈拿原來騎到季尾

超然熱到

心慷慨 自然 佳運來

請珍惜大夫
得返3日就退役

頭場mojito無得輸

大夫銘記心中博多次

暫時心水

阿凡達
飛霞
閃耀飛輪
砂漿邦
福勵
勁飛聖

聽日好多紅黑直間衫
見到呢件衫都反胃

旺財生暉

頭兩關好似唔錯 不過我都有野要諗諗

第三關 我係諗唔掂佢點好 如果抽好檔 一定買
最尾一關 買佢係信佢質素搭救 晨操未得

賽日頭條仲要燈鳩michael
係咪想迫死佢

仲有兩次機會

日蝕大場有無post

同問

有無post傾

S1-1 1,4,6,8

吵鬧不休好似啱啱跑完冇耐咋？

雅士谷賽期 St James
同場 decorated knight 同 ulysses跑威斯斯親王錦標

係咪痴撚線
呢期啲人唔賭馬

S1 1-8

呢個星期冇馬仔，係咁屌波

頭場買熟人算
老巫蘇輝柏兆雷

莫雅隻Cliffs of Moher 同 sds隻eminent分別係葉森打比第2同第4 今次3歲跑g1有得受4歲讓10磅

煲jai

星期三無馬賭 人生無曬意義

R1:5,8 點睇

頭場睇好1,4,6,8
搏6,8q 終於兩隻係沙丘園證明過

利申 呢期黑過阿嬌

10隻馬跑個名家揀5隻

做威水

撐老巫4號

真心 唔係盲撐
唔太諗到cliffs of moher點樣失三甲

轉播魔咒

回師2000輕鬆啦

我偶像最大既敵人就係轉播

次撚次都咁

搵d大蛇大大注打落sds到咪唔係大熱魔咒

我雅我雅思

mojito出面回緊飛
轉買8號

以馬論馬 係驚隻1

1 6大熱q try try

隻1今次堅考驗 始終讓成10磅

買左1 4 8 一齊返黎

猴王系去到英國都有

買左2，4q

隻1搵位唔好再柒啲

屌

好似有錢收

熟人三人組

跑咩

好撚柒

布仔 外疊輝 老巫

10號個騎師廢到

6 2 4？

超長直路真係睇到騎師技術

原來新猴王同靚猴王同馬主

英文名叫大勝爺

Sds阻撚住我

睇到件綵衣，我呆咗

Hkjc有冇直播app架

racing touch囉

用網睇

原來今晚又係盲眼3人組
張福元朱仔浩賢
一陣又有莫赫懸崖

莫牙懸崖

6-2-4-1

S1-2 1,2,9,11
1,2以皇席既表現應該掃哂

咪燈我偶像啦 屌

滿名個磅...

賺卡屎
重插左

滿名

海外都重插

上唔到馬會網

因為要追返頭先日職條數

滿名搭春日

日職 重創

西鯨

696 臭腳 水手

輕鬆到

第4

一放到尾

輸撚哂

係咪場場買大熱得了

隻巴特殊
唔推都放甩

又跑咩

J2班撚樣岩岩講完李輝果隻又冇留意又話唔夠班讓番幾磅都贏唔到滿名

有無人上唔到馬會網

埋欄既番晒黎

跑乜

9 6 3 1

9-6-3 第4無睇

冇睇錯係咁

Ff又中3隻......

邊個Ff?

最後40蚊買左第3場1號wp各20

頂 買左1+3 pq

同路丫清

同路 1拖7 8

買ff 1,9>2,3,11
S1-1又買 1,4,6,8 又係3隻

1 8

2 3熱門有條83倍q

7,8,9,16

又係雅

莫雅

買中1無買13

13-1-3-4
7號塞車 2號臨場退出

冇莫牙

馬會App 彈到買唔到

隻8去撚左邊

投降 輸少少 廢事輸埋聽日既本

應該要拖埋第一騎師

中莫雅win 去左沖涼唔記得比

13拖1 9買唔切
次次買唔切就開 買到就輸

屌 呢場有13 又冇7

中番條q pq

英國莫雷拉又羊

沖涼冇比到Sor

姓莫騎馬會勁啲

神

路清diu u

你早d俾我實拖埋

21:07買 買完沖涼=.=

路清

路狗 貼你大頭

=.=

一撚定熱到尾

頂唔住 買條大熱qp止止血先

j2唱淡8

會羊

買咩好

1 2 8

goal

j2

蘇兆輝

j2班友唱淡邊隻邊隻w

屌你老母隻1 屌冇買位置q

買左1，4q ，屌
一場夢以為佢無，點知打番上黎

8-1 5我想喊

不過今場禁少馬無肉食

8 4 1

隻1頂多兩步都唔撚得

j2 w有5.2

橙，我都想1 8好分啲

蝕本 qpq

跑咩好？

1 同 9 個血統靚到
兩匹呀媽都係巨人長提 Full sister

吵鬧不休用哂啦上場

贏得好辛苦

電擊長茅有冇人要

我冷推敲5，9

1號日日話艾兆禮走，咁又點，柏兆雷咪仲撚勁

係

蘇兆輝食口孖寶啦

又唱啖隻一

只買呢場 唔中聽日見

留名睇魔咒

輸死

騎落去無既

452

2

買中5買唔中4

世界第一輸馬都勁啲

中4冇7
不過Ulysses終於有豬1了

真係次次播都柒一獲

杜俊誠

莫雅懸崖係比大家jump的

莫雅真係柒撚到

2有第3 咩玩法

俊誠Q again

追不到又跑出又跑入

5,4,7,1

黑抽另計

星期日頭場原來有兩隻日本血統既新馬

巴打個個都好富有,外國馬都咁有興致玩

莫赫懸崖jumped 頭幾場贏既輸哂比佢 我巳經唔買佢q，點知第三都無屌

想問下賽馬既WV係咩意思？

沒有莫雷拉的賽馬還是賽馬嗎

莫雷拉騎莫赫懸崖刻左啦
岳伯仁完全唔sick ball

退出比賽

新手試答 有錯勿插

有個莫字既騎師都係垃圾

有無人覺得容手馬好鬼？

上次我隻紅褲兵扮勁呃鳩你地 為左補數
今次希望金獅雷將有料到

仲有Gold Racing新一集

呢個正宗仆街
快樂實在我諗佢會砌 其他唔知

有冇人都上左容天鵬隻船

準備返工
工作是為了賭更長既路

勝利專家
霸勝
快樂實在
龍騰摘星

好多場都同同地路

第一場與奇買1不如搵隻初出馬博下

2,4 啦

想問沙田家下咩天氣

嗯
呢兩隻試閘都識追下馬

岩岩渣車經過 陽光普照

香港之星點睇

好似日本血統？

通宵上水

thx

陽光丈地

係
真心呼喚個仔
不過黎親香港既日本馬都係垃圾

我印象中呢十幾年進口日本馬有天賜糧源
好精英 好合意

好似1win都冇

我見佢啊爺係大震憾老豆以為唔差
買咗$10wp睇馬

感情飛買左自己騎豬王

佢老豆真心呼喚正正係唔知邊年既有馬紀念贏左大震撼

有10分當你贏

可能真心呼喚個種無咩遺傳力

咁短，點都等佢上1600以上先買
希望唔係咁水

R1 邊隻最安全

蔣包皮今日有1win我派100又點話

lm啦長毛

大師

幸運大師咁超雷神會唔搶騎而走去配個毒男

1>f

咁應該都係1既
你見佢上次打左一鞭就大勝隻爆show
今次即使換左雷神都唔會反先到啦

你依句相當有道理

減下磅都好既……

新馬嘛
個練馬師都唔想佢咁快就揹到133啦

有得威 未出馬膽

最後召集

鳩獅雷將

點解金獅系同龍城系次次都中籤

唔記得咗

輕啲無壞，反正都熱

就買呢兩隻

一場祈

上次潘頓全部三甲不入
今日發威了

有馬出了

沈拿

4號條頸好削

第1場
4威武再現10爆騷5關關雎1幸運大師
第2場
11銘記心中3齊齊健康5駕悅9正藍旗
第3場
12大天龍10佳運來1武術冠軍4阿凡達
第4場
12大龍騰7飛霞2超然3霸勝
第5場
10辣辣椒1陽光大地6炸魚薯條14心感
第6場
7砂漿邦8勁優秀5電子群英7威風霸皇
香港傷健策騎協會盃
1勇闖者9福勵14甜統10奔虹赤
第8場
7香江穩勝9巴基小子5合作愉快6鐵男
第9場
4上利多7達羅素1喜蓮彩星13綠色勁駒
第10場
3帝豪寶寶1鵲橋飛渡14勁飛聖7紅運爵士

Hello

龍城勁將好靚

12好似睇落幾有暗火

岩岩想講

但有啲急
又排外檔

子健揀左大四喜

雷將

路b未起身？

跳得

r1無人要6?

老母老母都係長途馬 點要

聽講路斯基bb好勁 真的嗎

上年賀賢同潘頓就有隻鎏金標爆冷贏

兄弟熊唔係俾人搞佢邊贏到

。真

威武再現

新馬後追贏

潘頓(去馬)

雷潘 Q

1去左邊

閪拉睇嚟要搵返廿幾萬

去條鐵咩 最尾收慢

1騎師騎乜撚呀屌你老母

輕鬆

用左1拖2 4 8
腳中曬

毒男15蚊win

毒男真係

毒男

4>1 2 11 12
一隻腳都唔中

俾你騎羸左啦

跑 10-4-8-12

騎到咁,笑死

埋唔到欄

留力晏d賭球算

岩岩都講左隻1咁超拉西點會唔揀

我！

啱

都篤定第2
係咪要鞭死隻初出馬先叫稱職?

第5

祈都有個P

冷人騎熱馬

黃毒男廢撚到

咁好分

屌 p 都冇

全年重心 東京綠菌

雷潘Q 33倍

Pq 1> 2 12

今次要讚下子健
佢提過今次排7檔未必夠入面啲馬快

今日唔洗搞咁多雷神日

雷你老母霍利時

貼腳轉運

子健心水
R1 8

潘狗今日去馬

今次紅鑽有計
呢排咁廢都讓到咁深

不了

西鑽都敢買

無得爆下
又係莫雷狗

反底

不了 西鑽羸到都係辛苦錢黎

要追返廿幾萬

潘狗啲十倍以上馬永遠都要拖番

已買

讓球半2球
深到傻咗
點買

今日買潘狗P啦

gd luck

都話幸運大師閪

另外濟洲聯同賓洲尚冇都幾好

駕悅路路發綠格

因為受讓既天鵝仲廢

正常都西
又唔係好叻
新馬賽大熱win 1.1都開咗
定律嚟

自從上年全北主場輸左隊廢隊之後戒左泡菜

好撚記得係咁比假希望我，最尾輸撚埋

廢還廢，要2球先走
腳風唔順又可以跳

買親全北都贏

主勝

allin半大啦

全年重心3場超然

呢場緊係角大

唔好搞我啦

4場喎

買錯咗

3 5 10 有無同路

買下馬仔搏下冷p好過

今次羸夠數喇掛

超然呢隻處女馬得22蚊
值博率仲低過頭先幸運大師

冷p唔敢用4位數黎搏
半大呢d穩d

江原地獄主場

打錯 4場先岩 SORRY

應該尾場開跑前就收錢

齊齊健康

就係覺得佢主場咁勁應該讓深啲

地獄主場vs作客70%不敗

3 7

Same road？

子健：2號 好準確

好彩冇買

子健
1: 8
2: 2

6 13

5膽

好在避到

3 same

我達

仲有注3wp

牙拉

駕穴綠格點買呀

駕悅 14檔放出冇馬追到佢

5，11

頭場又豬左400，1～10，12

屌 買唔撚到

即截。。。

yes 13

啡格馬搞掂

好撚難買

連贏位置Ｑ 2 場 5 駕悅 拖 4 急急腳 +
6 雅寳 + 13 快樂世紀 $10

子健今日兩隻都有第3

5，13pq無買q

快樂世紀

跑 5-13-2-10

子健連兩場第三

乜嘢13呀

閪拉最尾收韁

柏寶死左去邊啊

Poli個種廢

勝利專家

佳運來

落到咁 真係5跑出

路路發

下場勝利專家

快樂世紀騎師麥偉利又學郭能咁樣擸起個手肘騎

love generation

綠寶

有冇咁準啊

1,3,10

得4.7 落到唔想買

子賤今日盞大燈火力如何

下場3 4 5 9都似有飛

反底
兩場都第3

兩場都有p

又唔係喎, 係個手肘騎騎吓腿咗上去.

霍清點睇係隻凱旋星光呀
一陣綠格喎

收到
跟子賤買披

駕悅打劫

潮洲小子

14檔，不了
R3睇下算了

阿凡達

東差幾多場追到梁家俊？

佳運來都有啲飛

2場

今場11全日重心

25 vs24
不過俊多啲第2
即係贏多兩場先反cup到

奸仔達唔留力下季係咩玩法

姐係去馬東

搵定退休金

佢得返今日

唔可以咁計
因為呢隻未交代
再唔贏啲駕系馬拉哂去呂健威度

新界之星

勝利專家

呃唔到我既
勁快步

大天龍

電訊太神

武術冠軍

都係2隻咁大把

3場有冇心水

笑死一訓醒見到賽果

超然

齊齊同心中都無影 仆街

記錯左咋 下一場先騎

冇人講雷神？

買返你自已啦
睇形勢同上場差不多
大有機會放到
配腳勝利專家佳運來
或者會著綠格既凱旋星光

今日迷潘

原來4隻現役既駕x全部都有1win

shu..

博 佳運來

same

子健：3號丫 勝利專家

子健 指定位置馬 揀咩

上面有

今日子健唔燈 照買3號

兩場位置當抽水

9綠格

4重穩膽

4搭10

部能

冇乜心水試下d冷門算

Which

2 -1,9

5塔10 我拉

4，9，12

今場 1 2 3 已jump 兩場

21.79

10 3 2

子健今日唔燈

21.79 on9

幫你推下先

莫雷拉

貓b

跑 10-3-2-11

屌 我拉去佐邊

見撚到個21.7己經撕左張阿凡達飛

今日子健好可靠

5K 10P
復活

東仔

要跟了

子健又中 ，我信了

子健又中

13少又唔落鞭屌

今日子賤正手

牙東

必中位置

我拉去撚左邊

又唔戴錶

腎仔比料又中

成組馬真係得隻10叫識贏靚檔

準備同大家講再見啦

留番注碼賭波算

in 腎 we trust , 比佳運來

屌 又有飛霞

條孖T 4隻腳跑哂出黎

奸仔孖寶

奸仔達 唔留下季用

阿凡達下季再追,

一陣又係佢落飛

今日到你

好撚攰 繼續返工先

中咗就返屋企啦

4場落飛馬飛霞 大收成
另外初出既霸勝都有啲飛

我係奴隸

下季先嚟

威仔

威爾頓退役儀式

威爾頓

中間條女

到時牙東嘉琦一齊唔戴錶

東東又唔戴錶

byebye

800米衝程

仲好記得佢果場大外一氣

真係好勁
一見到800段柱
貝湯美就推

鋼un力 威爾頓贏打比呀！

大摩你條仆街
想當年去杜拜做乜撚

威爾頓回氣再過返

黑衫條女

重要跑2400充大頭

唔係個場，點會咁快玩完

重係咁靚仔

行圈幾fit

我永遠會記得威爾頓同步步友鬥到最後10米

到底有咩馬可以接力接呢一批退休馬

同路

無得allin

得明月

威仔步仔鬥完一齊稱霸一哩同二千好難得

唔on9狀態下既巴基之星

威爾頓馬主隔離個藍裙女好正

霸勝比十三
我真係r爆頭

冇啦 下場啦 今日佢鞭都唔開

呢場巫又21秒可以撕飛

買咗了

黑衫女

隻大天龍邊可能輸咁遠，鞭都唔打

東東做咩唔騎大收成

霸勝啲飛唔講得笑
初出馬黎講都算硬淨

何良今日唔搵食

款好靚 係驚個人

十三休息日

飛霞會唔會跑得太密？

大收成綠格開跑
但上次5班117磅
而加4班121磅

比個硬淨少少 我合埋眼車落去
十三少 真係屌出聲 隻馬一定要騎

賽日經

攰了

呢隻真係癲癲地

上場第3好似已經要頂

毒男 不了

但都可以次次綠格
到底啲人憑咩去買佢呢

算準啦

今次冇喇掛

打死唔買

之後就出事啦

超然有禮滿載而來

有禮真係睇唔透

肥鬼初出 試閘有野睇 吹到一出即勝
直接飛得

信你
咁我買你馬房隻大龍騰

7號p？

停賽

拖10定12好

拖哂啦
兩隻都有飛有近績
雖然10升班加磅

呢場我會搏KeiBB

鄭俊偉得2.2倍win
祝佢跑得好la

霸氣冇下次啦屌 輸都抵

又係到迷妹

大龍騰點睇

杜狗

買了 7p

呢場佢有馬騎咩？
我份馬報自動block左吳定強

你買我跟

唔好誤會 我唔識馬

必搏搏唔搏呀

你一陣仲玩唔玩脷

由頭玩到尾

早著先機腎仔講到明佳運來會爆得出

霸氣
大夫好慘

子健原來全日重心係滿載而來

我愛蔣嘉琦 莫雷拉收皮

咁係唔係可以買少隻...

10檔柏寶

今日正手

今日頭3場都有p喎

有無子健全日心水望下

1檔唔夠快塞死

3 12

[

買條馬主q先

我要皇天擊殺

1,3,11

最後買左3 6 12

牙拉死多場

隻甜統究竟想點

泥地另一個人

得德仔應該識跑泥
試試先

歡樂一生block鳩我潘

飛霞啲飛來了

飛霞準備博盡無悔

上啊

又綠格

又著燈

邊到有得聽賢仔睇馬？

12拖3 10

7拖雷拉

你唔係聽881咪賢仔call

雷神去撚佐邊

！

真係7

飛霞好撚勁

屌 中7 仆街仔雷神

中

飛霞
我服了

飛霞 好波

屌 飛霞追都得？！？

痴線

毒男衣場咁撚勁

跟普巴就即刻贏

終於中

跑 7-2-12-9

贏埋添

屌你打劫

鄭俊偉

飛霞無限體能嫁

今日全飛雷神

屌 單T 我隻必博

真係弱依組

如果霸氣，大龍騰一齊入埋黎就好

蔡弱項呢隻馬真係搞得好

買左自己同飛霞必博

2 7冇落飛

冇買2

都會跟你架啦

跑法主動

40頁喇

POST2

炸魚跑呢場就好，燒撚死哂啲放頭馬

追飛霞 成功了

今場有了

又逼害鄭

7p cashed

呢場陽光大地先畢業